[緊急求救] 中左CryptoLocker...有咩方法可以解Lock?

完全唔知發生咩事，忽然就中左
自問裝曬防毒，上網亦都好小心...
宜家lock曬我所有野，有好多珍貴同重要既資料!!!

請問有無人知點先可以解Lock?
宜家佢要我4月1日前比540USD先解...屌佢老味我唔想比咁多錢

btw附圖，隻毒個樣

搞咩黎

最近download左個Kingsoft黎代替Microsoft Word，應該係呢度出事

死症

你裝邊隻防毒 , 等大家唔好用....

自己試

lm

唔好比錢 識人比完錢 解完lock隔一排又比人lock

用大陸防毒
以毒攻毒

唔好傻啦 防毒防唔到架

又係用乜破解版之類瀨嘢？

唔係破解版，隻kingsoft係直接免費
用途同Microsoft Word一樣
我認衰仔唔想比錢買Microsoft office所以上網搵替代品...唉

尋日知道左kingsoft係大陸野之後即刻想開機del，點知就瀨左野

多謝巴打
我試下先

金山軟件?

卡巴得..

office 代替品可以用Libreoffice 或者 Openoffice, 其他都可以唔駛點試，我覺得

聽得最多都係openoffice
反而未聽過kingsoft

乜而家Kingsoft Office內有CryptoLocker, 咁撚恐怖

利申用M$ Office, 好耐冇用過Kingsoft Office

咁libreoffice都冇openoffice咁出名，但好用就libreoffice更好用 我覺得

linux 2個都有用過 openoffice直頭有埋

有人畀過錢，佢真係會畀條key你，但條key係要經過好多算法先解到鎖 唔係你想像咁一入就得